{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_068376",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "뚝배기 화룡짬뽕 세종점"
    },
    "text": "世宗特別自治市マウムロ2301階に位置するチャンポン一つは美味しい店としてよく知られています。 こちらはちゃんぽん専門店で、ご注文いただくとすぐに調理してお客様にご提供します。 中華が好きな方は人工的な焼き味ではなく、中華料理を火で炒めた本当の焼き味を感じることができます。 他にもおいしいジャージャー麺と酢豚もたくさんの人と一緒に楽しめます。 ただし、材料が使い果たされると締め切られるので、お客様は注意しなければなりません。 また、営業終了前やブレイクタイム前にお越しいただく場合は、お電話で事前にお問い合わせください。 ブレイクタイムは14時30分から16時30分までで、最終注文は19時40分まで可能です。 営業時間は11時から20時までで、月曜日はお休みです。 土曜日から金曜日までの営業時間も参考にすると良いでしょう。 ジャージャー麺は7,000ウォン、豚チャンポンは9,000ウォン、一口餃子は6,000ウォン、アサリベクチャンポンは10,000ウォン、ご飯の追加は1,000ウォン、カキベクチャンポンは11,000ウォン、酢豚(小)は18,000ウォン、酢豚(中)は25,000ウォンです",
    "QA": [
        {
            "question": "このチャンポン専門店はどこにありますか？",
            "answer": "世宗特別自治市マウムロ2301階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この店はどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "チャンポン専門店で、ジャージャー麺や豚チャンポン、酢豚などが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は11時から20時までです。"
        },
        {
            "question": "ブレイクタイムは何時から何時までですか？",
            "answer": "ブレイクタイムは14時30分から16時30分までです。"
        },
        {
            "question": "最終注文は何時まで可能ですか？",
            "answer": "最終注文は19時40分まで可能です。"
        },
        {
            "question": "土曜日から金曜日までの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "土曜日から金曜日までの営業時間も参考にすると良いでしょう。"
        },
        {
            "question": "ジャージャー麺の値段はいくらですか？",
            "answer": "ジャージャー麺は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "豚チャンポンの値段はいくらですか？",
            "answer": "豚チャンポンは9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "一口餃子の値段はいくらですか？",
            "answer": "一口餃子は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アサリベクチャンポンの値段はいくらですか？",
            "answer": "アサリベクチャンポンは10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ご飯の追加はいくらですか？",
            "answer": "ご飯の追加は1,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カキベクチャンポンの値段はいくらですか？",
            "answer": "カキベクチャンポンは11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "酢豚(小)の値段はいくらですか？",
            "answer": "酢豚(小)は18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "酢豚(中)の値段はいくらですか？",
            "answer": "酢豚(中)は25,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 411
    }
}